求下你連仔，比d「行動post」去曬熱門，還我時事台

佢地覺得上熱門就等於做左文宣，就滿足佢地啦
比返可以討論既時事台我

連登仔自己唔爭氣
一個612基金就成功令到冇人推行動po

算吧啦 咪又係一大堆推推推 拉拉拉